不懂撒嬌的女人 2

騎劫

9527連影視台都撈埋

炮轟

圈圈其實係咪有d波路

佢見美斯就黎

文傑呢屌你

寒戰？

叫人撐自己

蜜瓜成日都做hr

好狠

女人

Signal真心正

詩詠

渠頭

Signal Bb

好多noise

終於第二個post

陳嘉嘉幾撚正喎

.咁都叫捉到訓

詩詠好撚正

八婆

外賣

無睇第二集 講咩?

好正呀signal

點解冇左馬壯，琴晚考試冇睇到

收買

咁岩

你問我？我都冇

25仔

王浩信好撚型

辭左職

頂，我唔會識你掛

signal wong 好靚仔

我唔係考試 係第一集太垃圾先無睇二 唔會

套劇Ｄ色係幾好好buy

唐詩穎呢條line好正

咁都有mt做

應該搵牙fred
做signal wong個角色

有詩穎咁既女友
短十年命都制

咁細

成套大陸劇咁 狗都唔屌

在你走的那個晚上

signal

牙Fred做戲咁屎

影黎比林龍加人工

做戲唔掂唔緊要，但佢又冇樣

底線同底褲一樣

又Richmond

Richmond 酒店

朱千雪做好d

signal wong呢種男人真係好吸引
利申：非hehe

又richmund

大莊生

richmond果度有間酒店

間屋邊個名？
間屋點算

反左

又痴番埋去

高薪厚職仲唔夠呀 ？

最正就係唐詩詠咁靚嘅女仔夜晚晚過嚟搵你
最掃興就係佢係你面前不停講佢男朋友

好有仙氣

兵

google me now

唐詩詠個角色係咪做返佢自己

屌，芝娃娃啫，有無咁大力呀

臂石手術

奴工

手術都改期

痴撚線

真係好渠頭

Zoie係咪又要炸多次

幾時講圍頭話

都係咁型

office 工作真煩

番工番到咁

愈睇愈好睇

返工最怕呢d上司

完美演譯港豬

現實真係咁

做手術？不了，要返工

MALL 姐好變態
呢啲工壓力大到PK, 點返 ＿

有signal 既過場好睇d

去廁所都唔比

屌 酸圈個角色同我一個親戚好鬼似
一樣咁乞人憎 老虔婆
唯一唔似就係個親戚樣衰好多

鴨蛋哥

fantastic

屌 真係入埋去開會

急尿

其實我想知出面公司係咪都係用啲咁嘅ppt?
好中學生

唔怪得生腎石

唔怪得冇人飲野

真無聊會

係咪on 9

跟呢啲老細
幾高人工都冇用

返工姐唔洗賣命掛

呢度咪即係與碟同謀 fred vs 心穎

it狗
同高高在上既office人個面唔同房冇呢d問題

成套野係新都城拍左幾耐

成日行都唔覺既

香港現實真係咁

成日荃灣個面

啜啦

公費拍施

有一萬蚊駛 仲有唐詩詠

詩穎露波gap

依套仲以為合拍片

兵既悲歌

而家係三期

好正

高LING

又多個字:
hecon有冇的

點解高ling要扮普通話系

高ling扮大陸人好似啊

佢大陸出世

mall姐呢d真係仆街中女上司

香港d商場
除左買衫同買鞋鋪

叫我去 真係不了

警訊之花？

新都城戲院咁柒就收皮啦

睇戲唔好傾計啦仆街

返工時間都咁多日 我正想講

歧視單身狗

完全唔理我地Ｄ單身人士

仲要玩電話

仲要睇片

話說高ling係咪女三？

魔術女

叫哂d fd駛公數

mall姐gordon完美扮演戲院垃圾觀眾

腳呀

睇戲傾計

一期

高ling個角色原本係搵sunlight做

咁我同啲兵食飯先

傾計電話做齊晒

D女有冇走光？

又幾好睇喎

好彩唔做，費事你地又話佢大陸

勁

幾好
JJ仲好

林秀怡

kfccoffe有無餐廳搭山女圖

個角色係個用腦用美色既女人來喎
JJ做就變左無腦女人賣肉上位喇完全唔match

叫咩名？

呢套野d shot同色都進步左好多
同平時tvb劇好唔同

用賣命形容呢份工真係唔過份
唔知有幾k人工？

條女咁似表哥既

表哥

肛交吻呀

Shot係唔同咗

啲色不敢公維
好似韓國mv

呢個堂家姐好恐怖

我想比楊潮凱屌

淼淼

于淼

有咩

江嘉敏好似靚左

超型

其實mall姐好慘

啲女好正

啲色死沉沉
以前咩都唔搞睇得仲舒服

多左

又起歌

起歌無歌詞既?

黃衫條女個樣假到仆街

隻狗仔

播片尾曲仲好啦

隻狗

黃色衫個個
竟然為咗佢

仲以為佢會比車車死添

套戲咁多大陸雞想點

狗有戲

Gordon其實想點

dead

做乜

露點

隻狗點做呢啲戲

好慘

常滿好得意

隻狗都有戲過陳瀅

好cute

佢同宣圈咩關係
今集開始睇

狗明星呀

身材唔錯喎江嘉敏

睇撚到我喊

唔俾狗糧佢食

加咗層藍色 所有野都好冷冰冰

Ex

跟住自己冇既野
就要人地都冇...

屌個阿伯專登用隻狗黎引口靚妹

有UltraBoost著 咩年代

明明係香港
但拍到好似係大陸咁

親戚

以為係留係度玩
伯伯走左變左佢養

但點解mall姐變咗咁多

自來狗

呢隻到依家都未死

原來狗乸

我唔要你俾返粒魚蛋我 我要你攞走佢粒魚蛋！

屌

唔係點洗人腦
懶去撒嬌

比人剌激左咁多 變成咁真係正常

做乜比佢

江加敏變宣萱

見到波就撲

非打手，首片尾曲好好聽

俾Gordan hurt完性格大變掛

唔通寫港女呃阿叔老綜呀？

好怪

擺明

楊潮凱

日日講都得

signal 快d去拍電影啦
而家又無新男演員
一定紅

真係完全無電視味

Agger

即係當年係林文龍出軌在先？

但gordon為乜要咁做，要搶佢野

睇個勢似狂loop

Gordon 做咩返返嚟報仇咁嘅樣

Gordon都幾pk
15年前咁樣不辭而別
仲有面返黎想搶走mall姐所有野

好撚正

如果唔係當年比賤男hurt mall姐都會係個小女人, 唔洗變到而家咁唔信人, 充滿攻擊性

隻狗好好戲

可能有內情呢
啲戲係咁架啦

可能想佢變返以前咁

一定睇
Tvb放人出去浸下好過啦

Yes雖然佢幾型

諗起蘇牙雷斯

聽日準時10點半再loop

終於做返香港電視質素

倍舒痕個廣告
但又唔show下d疤人用完既樣

會唔會係佢想用第二啲方法拎返mall姐個心？定係佢誤會左mall姐當年做左啲野

signal角色好似比大家定型左

成套劇拍攝手法同後製都好似大陸劇
但又香港演員，好矛盾

有d咁上司點攪

走唔出渠頭影子

隻狗咩品種

我覺得都係誤會 Tvb

近期Ｄ劇情冇咁易比你估到

似係想佢放低強人既形象
變返一個女人

唔怕比人投訴咩

一定係誤會，佢以為mall姐當年不辭而別，而家返黎報復

Lm

身有屎都仲有資格怪人？

謝

唔洗咁大反應呀條女 食到面係ja ma

ig?

好撚悶

法鬥 仲要奶油色

真係好撚可愛

好得意

點解林文龍要扮劉華

屌之前已經有套大陸劇睇劉凱威扮劉華，
今次到佢，
睇到都想嘔

林文龍話要拎哂mall姐所有嘢之後 當mall姐一背住佢 佢個樣係流露左啲好唔開心同擔心嘅樣

文龍可能仲鍾意佢

可能無效果所以無得show

其實無乜野，無湊得掂佢包你出去邊間公司都撈得到，就算撈唔起，都唔會係俾人炒果個，因為你會係一個完全無痛腳俾人捉到既人

我都曾經有個咁既女上司
隔離department 既秘書腸胃炎請假，佢第一句就劈埋黎話:如果係緊張工作既，根本就唔會亂咁食野搞到自己腸胃炎

我：

自此轉工後睇得好開

兩個都係喇根本

男又唔可以冇樓
女又唔可以冇樓

Signal

人唔可以無樓

快D沖啦，屌

signal沖涼

仲唔set cam

柯屎都唔俾

一秒沖涼都無，轉頭仲要講痾屎！！

屌你老母，tvb

signal教壞哂詩詠

訊號真係pk黎

唔比去開大

屎都唔比屙

連登仔惡夢

靚女唔屙屎架喎

屌你沖涼唔做做屙屎

去自己個層

咁就食到女

辭職啦

屌，咁樣控制人，打份工姐

到此一遊

突擊檢查

唐詩詠痾屎圖

好慘 痾屎都要辭職

on9冇得屙屎

老鼠一般都細細隻嘅

過檔去林文龍到啦屌

炒咪炒囉
東家唔打咪打東家
反正it狗又唔會餓後死

連登仔個個比人炒

香港打工仔真係慘

可以兩風

遇著咁既老細真係

換衫

現場換衫

換褲遮左既喂

除衫

似企係到屙

正啦 係王浩信面前換衫

無理由既
請靚女咪得
靚女唔痾屎

Signal好撚man

都無波

Ipad

依套真係睇女劇

不過王浩信頭先都幾型 護花

做得出呢啲野嘅女人通常都係發姣

型開

佢老婆好睇過唐詩詠啦

成套劇最好睇係signal條線

無波你屌唔屌先

唐詩詠係玩lin㗎咋

真係唔屌

條片係邊個

唔屌

無波,不了

無人cap圖？

巴打們一致不屌唐c wing

想後入signal
又大隻又靚仔
幫佢玩後門一定好開心

佢老婆勁大波

咁撚靚都唔屌

認真喎 唐詩詠唔靚咩

夠累啦 比佢休息下

唔算好靚

正解

一睇就知寒背
無波都寒背

A+定A-

真係幾平

係要求高既

我唔信洪永城會鍾意ipad

黃翠如

翠如咪又係iPad

屌唐詩詠都唔靚
你班友仔眼角咁高

屌白雲啦咁不如

哪有波，你老母！！

散水餅

成班死毒撚又話無波
有得比你屌你一定狗衝

好笑

合照

咪撚臭係

岩

signal好正

關你撚事咩，死基佬，後入你個訊號王啦

我屌哂你地個份都得

自拍神棍

都唔知幾撚正

brain乜撚野storm
一人一句之後就唔知做乜撚野

成班奴工

半夜都要返工

有無人cap岩岩加班要假個句

半夜番來做野
港豬真係

需要補同你有冇需要係兩樣野

咁不如唔駛出糧

王浩信又係有錢仔富二代扮窮？

終極奴隸

好離地

呢套嘢講個D公司文化係咪即係tvb嘅文化

唔係咁tvb下話

Suzan訓緊覺

我有需要向你解釋

好多公司都係

宣萱
成日都喺呢d角色

奴性好重

炒咪一樣要2個gm比

阻人訓覺好仆街

真
得閒上u汪上班版睇
現實差唔多

訓覺都要返工

好假

hr

facetime

痴線

HR u also have today

痴鳩線，放工得撚閒理佢

好撚重奴性

香港有d公司係咁

佢句out好乞人憎

英雄救英雄

係咪真係有咁多公司要人半夜返去開會 仲要無補假？
有無巴絲係咁？

老闆只有無良的

等等
如果係呢張我又屌喎

補假應該有既

我係話班靚講d野好假

Signal 好正

呢個世界就係呢啲咁嘅醒目仔，轉數又夠快

兩個屌打全部人

痴撚線，通消做野，以為自己做緊i bank 咩

唔好話離地
出來做野你就知
有d人帶埋睡袋番工

真係有幻聽聽到有鄉音

佢兩個好正

Gordon好老細

有無人覺得訊號王 肢體動作 講野似子華

咩類型 廣告公司？

個樣有d似寒戰梁家輝

有咁既上司 真係唔話得

Signal扮工高手

咪即係fred vs心穎

知道有呢種上司，個電話仲開住就抵死啦，私底下當然有另一部電話咁囉

王浩信呢啲真係世界仔，轉數又夠快又幽默，

佢兩個好正啲戲

呢套劇啲對白好正常

我有個伙記又係成日飲大咗番公司訓

呢D咪好老細囉

老細黎講真係清泉

英雄與英雄part得幾好睇

今集我覺得都幾好睇,signal carry到套劇

正想講 係有d似
隔離係阿余就正

港豬寫實的故事

其實咪tvb 內部

今集幾好睇

d老闆持住d人有頭家/負擔唔敢quit就乜都要就哂公司

伸利孤兒仔隨時走得

人工應該拍得住ibank
24小時on call

都幾大壓力

萬中無一

之前黃子華嗰套商場劇係講頭7尾7 估唔到而家進化去到頭尾1頁

咪認親認戚

出面份proposal咁撚厚又公式，搵鬼睇咩
林文龍可能已經有晒計劃
以佢能力同地位，講完個idea有人buy先做proposal都得啦
利申：鳩up

it狗也是24
但人工...

信號真係好正，J死

我覺得似馬壯

算夜返去 無咁大獲點會返

我願意一路屌唐詩詠一路比王浩信屌

唔係國語既咩

馬壯幾時回歸？

有無人仲當佢乘勝個老闆

唔好向老細透露自己家庭背景

呢d老世真心仆街
之前有份工，老世話個日返唔到就辭職
但我本身請左假
跟住真係叫我唔洗做
點知我單身佬一條冇負擔，無所謂
真係唔做
兇我唔到
點知幾日後又叫返我返工

美式咖啡
返撚左大陸咁

中產日日有咖啡飲

高ling真係好唔掂

明知佢大波都唔多想睇佢咁

報稅又要報埋status
單身結左

又唔屌？

10k 都有工要on call 24小時
趕起上黎PH 係屋企都要撚野啦

我覺得佢好掂

仲未做手術 ？

高寧出場啦

不懂撒驕的老臨

佢頭先腎石痛

甜蜜

Saw

呢個老西都屌

咪又靠波

猜fing個樣似想食高ling

你以為100個女人做高層真係靠實力

遲啲會唔會色誘猜fing

高ling 呢個look都屌able啦

串到傾住電話入老細房

精簡

型到爆

太古城？

售樓書

高寧條仔係咪X-Japan成員

最後揀左gordon 份

一齊游

叫左你一齊去做運動架啦

林文龍直接了當

搶人果份

夾自己頭尾落人地度

好賤

其實兩個idea應該一樣 林文龍借佢幫佢寫埋 慳水慳力

pk仲要屈人請

林文龍好波

任天堂

Mall姐食住任哥

高ling痴脷筋嘅

唔講清楚就借d意走真係陷家黎

食過team呀分分鐘

Mall姐咁大嘅
全間公司所有department都任佢點

個ceo好廢

自己sell埋 搶埋主導權
高招

西女人

草船借箭

兩條友都仆街仔黎

反雲大隊長係咪打算成套都係咁樣唔會出場架?

邊個係老細都未知

signal 溝女 都勁 第一日約到人食

唔滿意既兩封warning囉

我冇帶銀包 你有架可

出黎做嘢
識做人重要過識做嘢

邊個即係？

屌你 又幾好睇喎

袁文傑

雲加都未走，佢邊得閒呀

你的樣子。。。

就去

都係靠mall 姐揾食啫

林文龍同Saving都係醒目仔

林文龍係咪用左自己份野個一面一底包住mall姐份野

識做人對下屬好，呢d完美老細

屌 高ling咁撚老先黎做mt

好明顯係

高ling唔靚wor
其它女同事都靚過佢

高ling樣唔得唔好化到個妝咁清啦
眼細兩顴大

上水啦 就唱歌

寫實左
無咁多大台定律
真心有進步

仆街仔林文龍好波

HEA下HEA下

又做到野

姐係人地做埋佢果份
但依d先醒

反雲死全家

D景差好遠

林文龍signal兩個好好睇 演得好正

ceo今次搵袁文傑做
唔露面幾正
平時肯定係搵于洋做

尹佩斯 都正過高 ling

唔係講樣嘅。。講副計同浸淫味

都要老闆只係頭尾先得

好似係signal 提醒佢

我行過見到唔係廠景 D色唔同左

跟到林文龍呢啲老細就無憾

6個鐘點做research呀阿哥

好似話全實景
同用 4k 器材拍攝

佢做游生

不如打和啦
SUPER

呢種態度先正

free ride隔離組

猜fing

好戰鬥格

新黎就咁串
死梗

咁撚多野講 以後條路點行

咁你搵個第份工啦

唔想撈呀高ling

渣ga

可唔可以快啲比嗰條友做腎石手術

三面形醫

高long炒得

高ling出聲，猜fing即刻硬起來

上了

腎者之石

signal個手機殼好靚

佢粒腎石?

仆街老闆

玩野

逼人放假

Npl都講得出

做乜鳩

現實會
但依到唔會 比老細屌下無事

比我一定即刻跟林文龍

呢套野d場景 燈光 好大突破

幾時先成班過去Gordon組

其實套戲都好超現實

呢間公司既人工係高到咩地步先可以咁重奴性

會唔會太誇張

第一日番工就放長假

正呀

同遊生hehe

魔幻現實主義

點解林文龍係要搞9 mall姐

文傑

反雲大隊長

好柒

咩公司咁巴閉，老細都見唔到。騰訊? hsbc?

好靚仔呀

游生係咪亞視黎

炒左呢d痴線女啦
識做野大哂
唔識做人

你地個文傑出現了

游生咁靚仔既

屌你游生亞視仔d亞視味

雲加

Gordon 隻錶好靚

靚仔到林文龍都比下去

唔知游生係咪迷雲黨

媽啊
好小學雞

宣萱好煩

好耐冇係電視見過佢

亞視仔?

話比老師知

又atv狗

迷雲傑

做封面，辛苦哂

頂，咁快完

各展所長做封面叻

好小學雞

亞視味好重

好好笑

但真係幾型
有啲韓星款

Free rider又有新藉口

下集先睇到文龍點講贏宣萱

小學雞話比老師知

Freerider做content page

大隊長幾撚霸氣

好想追落去

Free ride 最高境界

又黎

同老闆show功勞

林文龍好好j

神劇

袁文傑 可能重高過signal Wong

游生係咪為咗阿仙奴喊果條友?

邊個唱
高質

文傑點都好過煎pan啦

好似學霸俾人feee ride搵professor

佢好型喎
無乜亞視味

仆街啦 套野又幾好睇

我老婆

預告畫面突然咁鮮色

吊打馬明果d啦...

屌 好想快啲睇下集

高ling25
上床套料先

跟住freerider 仲要氣定神閒

高過

真係好好睇

高ling 離間計 係咪boss

根本就係

文傑唔做傑出阿仙奴做游生

contribution 50%

hana

馬明開始殘，之前個套

反雲大將軍

睇吓佢個名咪知囉

好撚似呀屌

咁馬明又另一格黎
都唔會輸好多

坦白承認佢係free ride

做封面叻

第一集話我打手果啲去晒邊

條o靚因爲做野做緊手術
仲要走去同人拗數
有冇再癲d呀

根本唔理個手下

好想快D睇西女人輸晒d野

套劇又唔可以話神，但小品劇算ok

舊登果個文傑都幾靚仔

仲要professor 話你地既事我唔理咁多

呢條女呢排d歌幾高質，7點鐘個首又係幾好聽

港豬黎
話叫佢唔洗返工就淆哂啦
理得佢死

根本就冇理過條友
游生唔係醫院根本唔會去

高ling又做賤人挑撥離間mall姐同cherry

跟依dboss真係死

文傑巴打？

老板係咪好鐘意英超某一隊？

下集應該係講老細係睇左頭尾兩頁
游多陣水仲好啦
邊有心機聽你9UP二百頁

依家搵埋 department leader

林文龍係則面個兩棟鬚係真留定畫上去
岩岩近鏡ZOOM埋佢個嘴同萱萱講野個度睇落好似畫

總知有成果就得
一陣話學生唔夠團體合作精神啦實

一早睇好佢，之前仲比娛樂台班友話我打手

好想繼續睇Gordon hea住贏

又幾好睇

屌你老味無線啲劇情對白永遠都係咁幼稚咁垃圾，做任何事都係咁on9 嘅，
喺醫院飯堂同老細對質扭計

轉哂拍法同包裝，
都係拍啲on9野出黎
真係冇得頂

正常都係
咁多數據揾鬼睇

我話 講笑ja

有無人覺得套劇播時啲色好淡,但到睇預告時色水又正常返

識人好過識字

同大學program leader一樣
睇fyp只係睇abstract同conclusion

寫essay千幾字 d professor都唔一定成篇文睇晒啦

第一集普通話扣哂印象分
但係睇多幾集已經想追

屈Dee一定唔係打手囉，佢仲要唔係成日睇tvb

其實林文龍係迷雲大隊長
陪左游生去睇阿仙奴

你以為啦，FYP得封面就玩完

老闆係阿狗黎
全公司著阿狗波衫返工

頭尾同每段第一句

就算做一個女強人，現實係唔會有一個ego咁勁，要向老細噴咁多口水，個角色設定太誇張太離譜

可能有真

醫院扭計有咩問題？靈堂都得呀
出黎做野癲起上黎有咩唔得

下屬的功勞屬於上司的呀

明知游生迷雲都唔識投其所好

佢只係鐘意英超某一隊嘅領隊姐

文傑 出道在錯的地方，係tvb早就紅了

big 4 果班友真係咁。
永遠都唔會放工。

試下係大firm閂埋門，就會知女人有幾癲
佢地記仇家仆街野一定係外星人

同意 如果係你 我唔信你唔會嘈
呢個唔係比人freeride 直頭係打劫

女人唔知會唔會
但我見過男既真係咁樣嘢嘢頂佢上司
最後冇事，因為條友真係好做得嘢

女人痴線起上嚟可以好癲

atv狗都吹奏 打手收皮啦

套戲係好睇既 但見到條友唔開胃

知唔知gordon點解幾hea都輕鬆食住mall姐？

拿，好簡單

佢話：阿仙奴下一屈將會排除萬難奪冠

男人冇左份工有錢就得
女人冇男人就當份工係老公
家下老公俾人搶你話佢地癲唔癲

點解套嘢咁踩低女人

cctvb幾時開番個傑出阿仙奴節目比袁文傑講下波

唉個角色背景係做得呢啲位，做咁多年人呀，
你估請個19歲做cafe 經理咩，
屌你老味青春劇呀？

宣圈做呢d角色真係一流 好match

之前番工 某銀行card centre
個新老細上場 真係叫哂成班人去canteen 開會 因為太多人

連d temp 都要

江嘉敏

呢套拍到佢咁霸氣，現實只係爭前四

游生係迷雲定反雲

難得呢套啲運鏡 色水都有啲新意
又耐冇睇林文龍 諗住睇下
屌 啲橋都係一貫水準

江嘉敏都有人吹捧

完全唔想睇I want to play a game

以前好似迷 而家反

總係覺得最後會有人綁架萱圈

拖低成套劇嘅質素

好想快啲睇文龍追返宣萱

其實佢同亞視鵬都係無線出道
成日有人話佢地係亞視出道

九五至尊佢唔係做奸角咩

原來果個係林韋辰

文傑以前做果套『他來自廣州』做得幾好，做少帥好型
成日覺得點解唔去tvb，紅左好耐

可惜游生今年都45歲,就黎半百
好似煎pan咁一早過檔咪好

終於唔係啊希姐唱

唔係班閪仔個個玩自爆邊輪到呢條女上位，不過係好聽嘅

28

咁既劇都有綁架既 我服

物業管理 綁左係其中一個商場入面

我臭緊囡，唔得閒呀

講到Gordon同游生咁熟又被重金禮聘挖過檔
點會過到黎淨係同宣萱同級
本身都做緊大中華區marketing director黎到做dept gm
起碼都坐任哥ceo個位先合理

降級來，再上位

其實會唔會林文龍已經入左股間公司

play a game 根本 carry唔到個角色，

又唔係靚，又唔純，個樣又唔精

45歲都仲咁靚仔

HKTV班底好野

佢都唔係做女強人角色
係做野蠻人

之前迫signal搭景又乜又物之後又唔比錢
比人綁唔會話抵死但都唔抵可憐囉...

真心宣萱個角色勁黑人憎

邊到有得睇番
無on9tv super

幾好睇
高質
宣萱個角色 勁黑人憎
比林文龍撚

女人發起爛渣
真係宣萱果隻小學雞行為都做得出

最接受唔到嘅係點解凌晨四五點 個個同事可以鬼打咁精神+化行曬個妝...

有時真係唔係話笑鳩人，
但係啲劇情對白完全唔撚合邏輯，
睇緊嘅時候，
我會諗啲監製導演係覺得觀眾有幾on9 ，先掉啲咁嘅野出街迎合觀眾口味，
人地睇我地睇TVB，
就好似我地笑鳩大陸人睇大陸真人show咁

好耐無睇tvb
今次睇係因為有signal bb

好想俾信號屌我 好撚靚仔好正 j撚死我

好似倉鼠

做了，起身上水啦

上水

文傑好靚仔

以為要head住宣萱添

屌根叔

叉燒柄

袁文傑去日本應該紅左好耐
好似日本d明星樣

馬虎

山齊士

係4K 問題定係TBB拍得柒 ?
D 收音都好似怪怪地咁
冇乜環境聲?

岩先個shot好靚

12213000

🍇

常滿好可愛

又要捐血

真係最大問題係唔覺自己有問題

常滿

好想養番隻常滿

隻狗好正

守龍一流

睇好常滿拎女主角

mall姐仲係咪處

好戲之人

好想同我老婆瘋狂帶佢散步

木村文傑

劉丹又做依種角色

細個同親人關於差
咁就一世

老處女

馬莊係咪劉丹個仔?

好戲過陳瀅

唐詩詠都好

間屋

好似講緊我同屋企人，又係成日講錢

獨立屋

咪撚阻住我常滿喇

眼甘甘望住d糖

麥芽糖餅

食緊

常滿勁得意

常滿好撚好戲

超得意

最尾

好可愛

好似隻肥豬仔咁

點解唔搵周驄做老豆?

常滿咩品種?

常滿好可愛啊

常滿影帝級

好想搣常滿個大脾仔

常滿應該最佳女配角

法國鬥牛犬

家門不幸

趕唔切睇頭十分鐘，老細點講

家門不幸啊

有聲嘅屌

推到常滿攞視后

係影后

好想攬佢

老細話要去英國揾雲加

你個衰仔

做乜冇啦啦吹奏隻狗

常滿>>啤啤>>>>>>>>>>>>>陳瀅

因為真係可愛

有比較

有無常滿貼圖區

因為好戲過陳瑩

望下其他演員 再睇番常滿就知個分別

你睇下陳瀅就知常滿好好戲嫁啦

有兩隻常滿
應該頒俾邊隻

打和啦

常滿

最懂撒驕的老臨

點聽丫隻耳係水度

木村文傑好撚型

aa

32A

C wing

痴線 游水都煩鳩住哂

有無米九

著3點色先

兩米啦

其實真係幾煩

屌亞視味好濃

最後都要靠高寧出手

咁文龍話事囉

我覺得幾型

套野d老闆用黎俾人串 超現實到

我都咁諗

好M

鐵仁

奴隸王

大隊長個身型駛唔駛咁fit

港豬寫照

高寧叫人食多D黑木耳

現實如果有個員工仔煩住老細去會所游水，只會得一個結果

咁屌鳩老細

奴隸 咁似羅力威

鐵仁簡直完美社畜 社畜界既典範

點解套野同其他劇d色好似唔同？

高ling想比猜fing食？

鐵人都咁型仔

點解套嘢同以往tvb風格完全唔同嘅

真係鐵人

猜fing 個名係咩狙擊

任生：啲咖啡冇奶嘅 ？

咁識收買人心.....

林文龍留鬚好型

屌睇到好嬲
好多垃圾港豬打工仔

唔係使徒行者咩

使徒行者

碎完 冇野

完美奴隸

鐵仁是咪on9

使徒

嚴謹好波

估唔到套戲都可以爆到兩個post

比人搞到腎石要入廠重當人神咁拜
奴隸真係奴隸

詩詠呢個look好靚

陳嘉嘉好靚

有呢咁既老細真係正

其實宣萱成日西面做乜撚野

中女上司係咁

開會開會開會

林文龍

開完

林文龍好型

仲要嫁唔出嘅中女

Gordon哥

琴晚睇皆大歡喜差好遠

搭過黎又走

越老越型

對過類似既上司，真係勁西。。。

有冇圖，邊個？

Gordon哥真係呀頭之中既典範

渠頭真係好撚正

正 餐廳開會
屌呢d先係番工

Kitty ??

未

搭車過黎 野飲都未喊就開完

留鬚好好睇

已經有幾個跳船追隨Gordon

香港無可能

Gordon哥係咪只在童話中存在

現實真係有呢d女上司?

林文龍個秘書

開少幾個就偷笑

夠竟香港仲有幾多個林文龍 老細？

餐廳開會埋單入公司數

試過酒樓開

九龍灣可能大把

正常人都跟gordon啦

我懷疑緊其實佢係鍾意腎石

遇過 差唔多癲

現實係會有mall姐定Gordon

宜家應該包間cafe黎開

遇過類似既女上司，但冇咁誇張

可能100個之中會有1個既

100個先有1個

我開會係係餐廳開㗎喎

Google 開會都好正
係香港中資公司成日開埋19會

爆post了，岩岩開左新post

乜你地唔係㗎咩？

我都係 會俾人去廁所 飲野 放工唔會搵你 但佢自己會係公司通頂
明明唔急

冇 一定冇 係0